{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/underhill.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "언더힐"
    },
    "text": "仁川富平区麻谷路28番キル21、101号に位置するアンダーヒルは、旅行者が泊まることができる宿です。 この宿は仁川アジア大会のメインスタジアムから約6.4km、仁川駅から約11km離れています。 周辺にはハイキングなどの様々な活動を楽しめる地域があり、楽しい時間を過ごすことができます。 アンダーヒルは無料Wi-Fiとキッチンなどの便利な設備を備えており、宿泊客に快適な環境を提供します。 アパートにはベッドルーム2つ、薄型TV、エアコン、リビングなどが備えられており、タオルとベッドリネンも備えられています。 また、金浦国際空港まで約14km、Gimpo International Airport Stationまで約15km、松島コンベンションセンターまで約17kmの名所があり、アクティビティを楽しむこともできます。 アンダーヒルは仁川の中心部から約6km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンダーヒルはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川富平区麻谷路28番キル21、101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルは仁川アジア大会のメインスタジアムからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "約6.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルは仁川駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "約11km離れています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "ハイキングなどの様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとキッチンなどの便利な設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルの部屋には何が備えられていますか？",
            "answer": "ベッドルーム2つ、薄型TV、エアコン、リビングが備えられています。また、タオルとベッドリネンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約14kmです。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルからGimpo International Airport Stationまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約15kmです。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルから松島コンベンションセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約17kmです。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルは仁川の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "アンダーヒルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 407
    }
}